抹窗跌落街跌死算唔算一種幾好嘅死法？

短暫痛苦 不知不覺

同跳樓差好遠咩